發覺 Poly 既朋友都係鐵打超人，個個做三四份 intern

利申我就廢既，得一份 intern
Year1 Summer School
Year2 Exchange
Year3 先 intern

見到理大既朋友 year1 - 3 暑假都去哂 intern，有啲仲 defer 一年都要做 full year intern 真心佩服

我做幾個月都想死

埋大超人

有冇啊

你都係想串我地埋大係埋位做野大姐

鏗哥一份jp morgan頂人哋3 4份

好似兩萬幾

鏗哥做咩year1讀起咁橙

我好後悔今年無搵intern